傷心酸辣粉的紅薯粉係咩牌子

想買好多返屋企自己煮

我見淘寶有農家紅薯粉賣，信唔信得過？？？

坑渠牌

???